%% config
\newcommand{\home}{../../../styles}

%% documentclass
\input{\home/style_vocabularly}


%% settings for the metatags
\def\pdftitle{Pragmatic Project Automation }
\def\pdfkeywords{vocabularly}


%% loading the hypersetup
\input{\home/info_hypersetup}


\begin{document}
{\LARGE \pdftitle by Mike Clark}


{\footnotesize 
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm}p{0.5cm}p{3cm}}
a tad        & \ldots & ein bisschen\\
back pocket  & \ldots & Arschtasche\\
boonies      & \ldots & in der Pampa (umgs)\\
boredom      & \ldots & Langeweile, Stumpfsinn\\
colon        & \ldots & Doppelpunkt\\
conundrum    & \ldots & Rätsel, Scherzfrage\\
garner       & \ldots & Getreidespeicher\\
head-down    & \ldots & mit den Kopf nach unten\\
notch        & \ldots & Ausklinkung\\
pun          & \ldots & Wortspiel, Wortwitz\\
recap        & \ldots & kurze Wiederholung\\
shabby       & \ldots & abgetragen, lumpig, marode\\
soup-to-nuts & \ldots & vom Anfang bis zum Ende\\
spendthrift  & \ldots & Verschwender\\
sundry       & \ldots & allerlei, Verschiedenes, diverse\\
trencher     & \ldots & Kabellöfner, Tranchierbrett\\
watershed    & \ldots & Wassereinzugsgebiet, Wendepunkt\\
\end{longtable} 
\end{minipage}
\hfill
}

\end{document}

